想自修住日文先. 有無書岩新手?

本人時間關係.....返緊兩份工真係無時間夾到去上堂
搵過D 學校全部都就唔岩時間

要遲下先去到日文學校讀

想問下有無咩準備功課, 50 音呀...諸如此類可以自修住先?

有無咩書推介?

Duolingo啦

大家的日本語 初級1+2
大地日本語 初級1+2
買多本 N5能力檢驗習作 黎做

發音可以上 Youtube 揾50音黎聽

AVGLE